# Routes non nommées

Le principe, est de créer les pages, et, de faire des routes au vol, sans classes, ni routes nommées, on push une route qu'on crée au moment où on en a besoin, ici il y a de l'envoi et de la récupération de données

Tutoriel suivi : 'https://www.youtube.com/watch?v=nP2KEFnj7Ag'